香港人為利益可以做到幾盡？

咁多位巴絲有冇比人因為利益而出賣過？

出賣我呢d平民百姓有咩用

出賣完你訓得著教咩